「文宣核彈」將警員稱示威者「曱甴」 警民關係主任：從正面看富有生命力 呢單新聞推上twitter

反修例運動6月爆發至觸發多場警民衝突。警察員佐級協會主席林志偉7月在聲明中曾將示威者比喻成「曱甴」，其後有警員多次在執法其間以此稱呼示威者。警隊警民關係主任譚汝禧接受港台節目《鏗鏘集》訪問時稱，市民無需對一些稱呼過分解讀，更反問「曱甴從正面去看，是否富有生命力？」

警察公共關係科總警司郭嘉銓今日（23日）在記者會表示，未看過相關片段，但認為用任何外號或詞語標籤任何人也不理想。他又說過去半年各方也有不同情緒，警方一直有向警員進行情緒管理，希望警民關係可隨衝突減少而緩和。

譚汝禧在訪問中表示，相信同袍的恪守專業，並履行警隊誓詞中的「不對他人懷有惡意」。不過他又認為，警隊目前的整體情緒是很失望和沮喪。他又指，「曱甴當然你們會認為是很差的比喻，但倒轉看，曱甴從正面去看，是否富有生命力？」，認為市民無需就此過分演繹或解讀。

大家幫幫手推呢段訪問上twitter，再tag Nazi 同盧旺達大屠殺 or chinazi，俾全世界睇香港警察點演譯cockroaches 呢隻字信我，將會係核彈炸爆歐洲希望大家可以自由發揮

幫手推

文宣核彈

文宣核彈炸爆歐洲德國

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

文宣核彈炸爆歐洲德國
將黑警主義包成聖誕禮物送俾歐洲

推呀
公職人員鳩up係有後果

push

呢段仲要係公開訪問，咁樣無得兜啦呱

Push

知唔知點push 德國做野呀？就係要呢啲呀

推

屌你老母從正面看係祝福你媽媽青春常駐，明艷照人，人見人愛